人來人往 但總有一個係痴線或者傻嘅

我無歧視成份 但就次次都好驚

話說 我翻工個度好開揚 又好近港鐵 人來人往 但總有一個係痴線或都傻嘅 今日翻工 又見到個傻仔 佢會喺間鋪前望黎望去手舞足蹈 佢最有禮貌嘅就係同人講「午安」。

開頭唔知佢咩料 外表正正常常個個同事見到佢都覺得佢係正常人 咁我地就好似平時咁serve客問下佢想要咩產品可以介紹翻 開頭唔知佢係傻嘅咁佢就無應我地直接走左 之後有幾次都係咁 到後來發現佢原來係傻嘅

直到有一次 佢又黎 無啦啦走過黎同我講「午安」。咁我知道佢係傻嘅 我就無理佢 佢又講午安 我就問佢你想要咩 點知都係同我講午安 仲講多兩次 個下我就恍然大悟 我同佢講左聲「午安」佢就即刻走左啦

事後我同同事講翻呢件事 如是者 又發生係我同事身上的 一模一樣 回應翻佢抄佢講「午安」佢就會即刻肯走 如果你唔講午安 佢就會一直午安....

從此以後 呢個傻仔就叫「午安先生」

今日午安先生又黎左 我同我個同事覺得好困擾 逼人同佢講午安 雖然唔係咩壞事 但一定唔係好事 一星期總會見到幾次 今日變本加厲 逐個問我地食左飯未 唔應又問到你應 痴線㗎

翻工仲見到好多sort人 snoopy男人 大哎癲婆 烏蠅俠 吹口哨佬.... 翻工翻到真係怕左啲人

午你老母 一拳一個啦

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人-.-

腸b

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快